今日開始到禮拜日 有自己人搞相展呀

呢個攝影師我一直都好鍾意，幾乎次次集會遊行佢都有去，影左好多好靚嘅相，有好多張相信大家都見過

佢今日開始到禮拜日（11-15號）係深水埗有相展，有明信片免費派，仲可以買相集，相集價錢自行決定，全部都會捐星火

詳情：

大家記得支持下

推

wow正！thx for share

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

push

借嗰位嚟
今晚！！！ 英領集會 解決香港人道災難！

大家對英領留守手足有不同意見 亦未必完全認同手足既做法 但英國對香港既人道災實在難責無旁貸 希望大家可以繼續做到 兄弟爬山 各自努力 咁凍喺出面紮營實在唔易呀

想了解多啲上去佢哋fb睇下啦
傳送門：

#行動post #請廣傳
❗英國戰線要人❗️要民意❗️
英國大選前夕— 英國領事館請願
與留守英領30日既手足Connect🥰🇬🇧

❌中國已嚴重違反「一國兩制」
⭕️所以我地要向英國展示民意
授權英國因中國違約而終止《中英聯合聲明》，協助香港建立獨立民主制度

日期 : 2019年12月11日(三)
時間 : 8-10pm
地點 : 英國駐香港總領事館(金鐘站)
可自備英國旗、#香港旗 (唔係特區旗呀!)

我地將準備請願信表達香港人希望終止聲明的訴求

可參考連結:

頻道:

希望見到大家🔥

順便宣傳埋呢兩個集會 已發不反